 20:06, 12 февраля 2019
«Единственная красавица всемье Кардашьян» надела наряд отгрузинского дизайнера
Американская топ-модель и участница телевизионного реалити-шоу «Семейство Кардашян» Кендалл Дженнер появилась на церемонии вручения премии BAFTA в черном костюме модного грузинского бренда Dalood. Фотография модели в наряде опубликована на официальной странице бренда в Instagram.На актрисе был черный пиджак с запахом, надетый на голое тело, брюки-клеш, кожаные длинные перчатки и кастомизированное ожерелье-чокер Tiffany & Co.https://www.instagram.com/p/BttgT7cB0WG/?utm_source=ig_web_copy_link        Посмотреть эту публикацию в Instagram            Публикация от Dalood (@daloodtbilisi) 10 Фев 2019 в 10:17 PST Фанаты модели пришли в восторг от ее наряда. «Ты украшаешь этот костюм, Кендалл! Выглядит великолепно», — восхищались одни. «Ты очень фотогенична! Как всегда, выглядишь потрясающе», — радовались другие.Премия BAFTA — награда, вручаемая Британской академией кино и телевизионных искусств (The British Academy of Film and Television Arts), независимой общественно-благотворительной организацией Великобритании, образованной 16 апреля 1947 года под руководством Дэвида Лина. Символ награды — золотая маска.В феврале 2018 года британский телеведущий Пирс Морган в программе Good Morning Britain назвал Кендалл Дженнер единственной красивой женщиной в семействе Кардашьян.Больше важных новостей в Telegram-канале «Лента дня». Подписывайтесь!
